amazon app 問題

上網睇第一次用app 有10usd 優惠

我dl 完login 返唔見既，有無人試過係有既

美國地區only?

可能係，sosad

原來得，claim 左

不過要sold and ship by amazon 既野先用得

iparcel 係咪伏到仆街

14號order

今日都未ship, 想問係咪唔正常